波叔遺忘的重要議題

1. 房屋 （講未來供應量當做左野）
2. 交通 （港九，新界塞車塞到暈，香港人每日浪費幾多時間，車費又貴到hihi)
3. 水，電，煤 （資助少少都得掛）
4. 食 （其實可唔以整18區頹飯飯堂，出街食野貴到 ）
5. 鉛水 （捨得換喉未？）
6. 海水化淡 （無左影）
7. 休閒 （運動場，足球場爆到七彩）
8. 醫療 （唔夠醫院 ）
9. 環保 （十幾廿年成舊屎，回收成效極差）
10. 教育 （幾時先取消CM, GM?， 本地大學研究生位唔夠)
11. 外判 （政府比d承擔，改邪歸正）
12. 衛生 （每名60歲以上人士派口罩 ）

歡迎補充

清識唔識分施政報告同財政預算